我正式宣佈沙田首都走在潮流尖端

大量街坊怒屌黑警做死曱甴

可唔可以入黎幫推

（求人手置頂）【Twitter戰線】加入共識Channel + 有方法避免Twitter當bot同封帳！

沙田手足好波

大家學下

不要說「黑社會」；試著說「死曱甴」

臭roach

Coproraches

希望沙田手足真係可以帶動全城主動打狗嘅趨勢

黑社會=死曱甴
藍屍=死土共

做得十分好
以後佢地鬧曱甴等如鬧自己

示威者聲大人多
好洗腦

唔係甴近平咩

唔好再嗌咩死黑警、黑社會，out晒啦！甴種的手下梗係死曱甴啦

屌有撚用咩
個個都唔肯去打班狗,淨係識得影人
反抗條毛咩

沙田友最高質

唔好吹奏沙田

郁埋手就更高質

唔要 : 推！
試著說 : 我要罷工！
將罷工融入日常同口號
我要罷工！

香港人！罷工

依家新城市仲入唔入到？

其實鬧condom仔佢地可能仲嬲

死曱甴

總之佢哋最冇感覺嘅就一定係黑社會

本身就係又點介意 叫返死曱甴就岩

曱甴對佢地傷害仲大

臭曱甴
好臭呀！臭死人

做得好

天怒人怨，神憎鬼厭

黑警正式正名為：死曱甴

沙田 = 民風強悍
係個宜居之地

甴近平

真 好多前線都未準備好

沙田邊頭

有2個手足被狗拉左

係 啱啱睇住太古班斯文人鬧佢地 黑社會

即刻想反白眼 幾多個月呀 仲黑社會

依家狗隔一陣就嚟拉幾個
有幾成功

九成做狗嘅之前都係黑社會啦

早該如此

做得好！

佢地又唔係代表正義，你話佢黑社會會有咩感覺

抵撚死

推到有人一齊嗌

沙田真好多cosplayer
不過唔講咁多了，廢事比人話分化

發夢聽到有手足叫popo 老婆被大sir屌緊
佢老母當年被隻狗屌完生佢隻雜種狗出黎

不要說水炮車，試著說狗乸
不要說裝甲車，試著說裝曱車

又進化啦
死曱甴黑警

係
佢地比人話黑社會同強姦犯時冇咩特別反應
平靜到好似叫佢職業咁

對唔住，水砲車應該係叫曱甴乸

第日搬出嚟想住首都

[求你入嚟] 黃色經濟圈攻略0.1

都係，一直叫我哋做曱甴點知主流聲音覺得佢哋先係曱甴

街坊對住班黑警講：有人唔做走去做曱甴？？？

poporoach

推

香港人每週活動

賽前:
上連登睇賽程表>post上IG叫人出來>睇4點狗直播>好嬲要上IG/FB屌狗>再上IG/FB/連登叫人出來

賽事:
上IG打卡(影住條路)>上街(企係條路)>叫口號唱歌仔 >跑>再企係路到>再跑> 返屋企打卡(話自己safe)

賽後:
上FB睇直播>好嬲>直播留言/連登留言>上IG屌鬼>好嬲>再打張卡(話自己嬲到訓唔著)>上連登睇下週實程表

正啊呢個名！

沙田人好猛

真未出場已經叫人退

請認仔 一個都不能少

特別係被狗圍個BU記者 有狗係佢耳邊講新屋嶺雞姦好好玩

嗌黑社會思想停咗喺7月

值得學習

推~

copcroaches

話冇老強真係冇人信

過百防暴係沙田巴士總站 沙田要人

嘩鬧狗咁撚威呀?佢地會唔會遲啲嬲到仆街爆血管死架

順便郁埋手就好

得個屌字
完。

唔該真係順手升級打埋警甴啦

毅進仔聽唔明㗎

2114 #沙田 #沙田站 #新城市廣場
陶輝帶同一堆防暴警察進入新城市廣場。

講還講啊 唔好係Twitter度講啊

警甴

推！！

一定係，否則佢地唔會咁話示威者
一定要鬧番轉頭，等佢冇癮

呢個真 佢哋偷笑緊啦

你今日打咗狗未

記住以後要叫岩名
警察=死曱甴

沙田手足好波

以你們為榮

尋晚旺角班狗俾人撚到

佢哋淨係識police架炸
唔會知比人話緊

黑警今日又開心袋人工
去到狗屋又可以打人發洩

口號:

不要說建制派 保皇黨
試著親中派 賣港黨

唔好問沙田街坊點解唔打狗
淨係火車站出名同連城出名已經滿十幾架狗車人數嘅狗係度

以後全世界人叫返警察做曱甴
藍 綠 黑曱甴都得
叫黑警，黑社會，已過時

香港人，醒下啦！
香港警察已經被完全洗腦，
當所有反政府嘅市民唔係人，
係曱甴，係害蟲，係低等生物。
唔好再浪費時間同佢地講道理，講人性。
唔好再冒被捕嘅險去撚狗發洩心中怒氣。
唔好再期望佢會回復以前嘅專業。
唔好再理會佢開記者會狡辯自己。
香港警察已經壽終正寢，已經被解散咗，
而家只係由中共控制住嘅政治劊子手。

警甴

而家巴士站一堆狗守住

引到出街仲可以空襲，商場真係有難度

無人值得咁稱呼

片？

沙田多黃但和理非為主

推
人多有話語權

我認同

大家平等

新城市先最啱空襲喎

有人打狗先好叫猛

COPROACHES!

同路人以為應該咁叫佢哋
死魔警 = 畜生
藍屍 = 死曱甴

唔好近距離再挑釁d狗冇用

沙田好難走，有條閪河阻住

比較安全就文化博物館果邊架咋，果幾條橋佢一封就仆街

沙田有大量畜龍係地面 成二十架狗車已到

係巴士站外面 地下有 連城外都有

清算近了

Coprorach

恭喜
原來而家鬧甲由係鬧緊警察

死共匪會唔會好啲?

咁真係唔夠打ma

因為真係佢地職業嚟

香港警甴
過街曱甴

黎緊一星期嘅活動已經安排好

好大家係時候改口

死臭蟲

狗屋 > 曱甴屋

曱甴平

講左好耐啦
係成日有左膠話唔好，話做乜學人

太古d 和理非仲係嗌緊 黑社會

警甴 曱甴平

賣港黨
good

有狗唔做做曱甴

成班死曱甴周圍咬人拉人

200萬人同3萬人嗌
邊面先會變成真正既曱甴？

加埋過街老鼠效果應該更佳

推爆，沙田勁呀

臭曱甴

不要說狗屋，試著說曱甴屋

why not both

騎劫曱甴就啱

沙田手足都有咁講

來來

沙田好多手足好勇

曱甴屋呢個不錯

下次可以同防暴篤灰：果邊好多曱甴呀

而家沙田呢批曱甴有編號的

習曱甴

幫推

黑警死曱甴

推
死曱甴
緊係要跟呀爺姓

唔好淨屌 做啲傷害啦

沙田友係痴線，跑都特別快

見到的話
請抄底

我都認同唔好吹奏
更希望其他區可以一齊咁樣做

利申 沙田柚

見一個拉一個
冇心理準備同狗玩既
真係唔好做挑釁

太古都開始嗌緊綠色曱甴了

曱甴狗點睇

點解唔叫殺人犯？強姦犯？

係, 一早要叫番佢地曱甴, 之前咩唔好用去人性化, 有西人理咩

香港人
還拖

每時每刻帶備長傘
打狗救人

我宣佈，唔好再鳩叫香港人反抗，要叫香港人還拖

藍屍=共蛆

又或者政府condom

沙田柚光明正大撚狗

唔好再有底線喇，以其人之道，還治其人之身
聽到有人嗌你老母係曱甴，你個女都係曱甴

運動仲可以加入全民塗鴉

全民為香港 裝飾

買噴漆 手足

其實真係有用，繼續落去係可以搶翻話語解釋權

因為藍絲頂盡幾十人嗌，而黃絲係可以幾千幾萬人以上嗌，氣勢臨場感完全唔同級數
鬧交既野邊個大聲就邊個贏，好似彌敦道成日都係咁鬧到班藍絲龜縮敗走

當年熱狗都係咁反守為攻，條仆街光頭達聽講佢對傳銷洗腦技巧好有研究做過節目講唯一問題呢招係要班道德撚拋開底線講粗口同對方鬥爛仔，其實韓國魚都係咁玩緊呢套政治技巧

終於聽老豆搵仔叫啲警甴做曱甴！一早要咁叫！希望以後多啲人叫！

coproach, roach, 曱甴警察, 曱察, 警甴

正式宣布沙田重登榜首

why not all

唔知CCTVB今晚又點樣做淡割耳單野呢

香港警甴

曱近平

係和理非之都 不足一提

死警甴！

口屌又唔痛既

可以試下叫藍絲做 左仔
左仔係形容當年67暴動前戈班大陸仔

齊齊講COPROACH

咪撚再拎呢d名黎打飛機，推下文宣post好過

沙田柚

沙田真係勇武集中地 好想嫁俾沙田巴打

沙田巴表示唔好咁多幻想，我地就黎俾和理非激死

可唔可以有多啲宣傳比大家知 黑警=曱甴
我地手足唔曱甴 佢地先係

夜晚只係入咗連城，唔夠膽再入新城市

班警實好嬲

比人用返呢個詞侮辱, 爽吧??????????????

睇到好爽

今日有空襲

勁 繼甴近平之後又有新term！

沙田反而係多黃師奶 好多都覺醒左

街坊係邊

但大埔手足真係落手打狗，好似大埔今日勁啲

恐怖份子=死曱甴
藍屍=臭烏蠅

將軍澳都係

黑警
死曱甴
死曱甴
死曱甴

X

我呀媽係雨革既時候係藍絲
自從林奠同班狗搞亂左香港之後
我老媽變左深黃 仲話會陪我24號去投票

btw 沙田好多廢老都係深藍 尤其係瀝源
因為個條余倩雯

係時候燒去既得利益者身上喇

有冇人諗過去建制派議員屋企搞遊行

黑警先係曱甴

認真黑警個look幾似

特別個黑頭盔

Yes

習曱甴
甴近平

學到野

死曱甴 臭曱甴

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

有咩值得吹奏
D 狗入到商場咪又係雞飛狗走

你一挑佢又俾佢認到你
即刻捉你返去玩

不敢苟同，沙田友走得都相當快 10.1都見到黃大仙嗰邊嘅手足先勇

真心佢哋似d喎
一開始聽到班警甴咁嗌手足都覺得格格不入

其實我建議係寄生蟲， 依附香港人既存在物體

你話人得, 人地話番你曱甴, 好似你話人卜街, 人地都可以話你卜街

以後直接叫佢哋做「皇軍」，事實上佢哋既權力同惡行已經等同皇軍。

而且中国人最痛恨小日本，只要連繫到，佢哋以後撐警就會有罪疚感，與佢哋保持距離。

勁

沙田口頭勇武多

岩 真心buy你
有人比人9拉完
咪正係識屌狗叫放人
永遠無行動
香港人 反抗？
見唔到呀

Push

香港警察 全部曱甴

見到呢個POST 笑撚左

D狗第一波捉左咁撚多人 D人都唔敢幫手

D狗死落巴士站 先係度掉野拎尾彩 咁都叫首都?

D狗落電梯都無人一腳伸佢地落去 hit & run

6月個時明明都有人會

沙田零團結係真 表示願意讓首都稱號比黃大仙

咁你唔洗結婚了

可以唔好淨屌狗

首都呢期係TKO同大埔雙雙跑出莫屬!自發性堵路!沙田同太古其實只係佔盡大型商場加上近黨鐵站優勢所以好易積聚到好多和理非

警甴！死黑警甴！

曱甴將成為黑警新外號！以後直接屌佢地曱甴

死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！

勇武都多
之前先成條馬鞍山綫爆晒
沙田係乜黃都有

屌
沙田做首都我認了
自從8月之後黃大仙收咗皮

沙田撚係首都

係個商場中庭大少少
令到個唱歌集會畫面靚少少
再加上多和理非咋

死曱甴
曱甴平

唔知點解諗起啲cocktail名

PoporoachXcocktail 果然係絕配

屌~~我廢是開帖..搵人開個帖TKO根本先係首都一定不容置疑~~

夠清醒

沙田真首都

甴近平

[日常文宣] [文宣方向] 以子之矛，攻子之盾

我想講將軍澳能量值提升佐幾百倍
係8月份將軍澳開花時, 佢地既戰力只係BB grade
人都冇幾個, 多數都係其它地方入黎手set RB,
而家勁到不行鳥
有冇人話比我聽, 點樣可以升level 升得咁快架?

用番曱甴啱架喇

要廢左曱甴既定義

成架車都係曱甴好撚恐怖

有狗唔便做曱甴